有時候個人好寂寞

但唔想因為寂寞

做咗啲將來會後悔嘅事

利申 攬緊隻狗

想睇隻狗

即係做啲咩會後悔

你有冇養

無 我淨係想睇小狗

鐘意緊一個唔鐘意自己嘅人？

例如 同一個對自己好 但唔鍾意嘅人一齊？

冇鍾意嘅人

Google有好多

咁就真係唔好
你都分得清對你好 但唔鍾意，忍耐吧

孤寒！

你有冇試過喱啲情況

咁你有冇啲咩開心share

想搵個人一齊？

樓主攬我可以嗎

有，仲要身邊好多機會但都冇一齊
諗返轉頭果時自己係有啲野未諗得通

想 但好難鍾意人

我有狗b夠啦你人嚟

唔想害咗人哋
咁有機會但係你對人有冇感覺先

好難對人有好感？

好感會有 不過唔會好愛囉
喱一兩年都係咁

都有感覺㗎，但果時太年輕唔識做
樓主諗下自己想要啲咩先喇

有冇諗過原因？

好似你個名咁

我都係諗住等你冇咁寂寞啫

佢咪攬緊你囉 佢攬住隻狗嘛

咁點解你有感覺又唔追人先

10/10不能再多

攬冇感覺嘅人會更加寂寞

笑咗

咁擴大自己個圈子，咪易d搵到有feel既人囉，btw樓主拍過拖味?我想講其實拍拖可能反而被人chur埋

我係因為以為終於遇到一個合適嘅人
點知原來唔係,一直都好努力
但最後結果都一樣
得返自己一個

有曖昧但去到一個位就自己退返後之後就淡左

唔對你有興趣嘅人根本就會主動接近你，當然自己都會，但就係好難愛上
有拍過啊，所以先更加唔想是但寂寞搵個人就算

係啊，到某一個位就好似卡住咗咁

其實好難搵個完全適合嘅人
都係慢慢磨合

打錯，第一句冇個唔字

磨合咗大概一年㗎啦
只係到最後佢話鐘意咗第二個

咁你應該好大陰影，好難再因爲一個人咁努力

係,勁唔開心,
我賭晒所有心血因為我覺得今次大家都係鐘意大家,
但最後...感覺無輪你幾努力都好,
去到幾親密都好,所有都可以瞬間化為烏有
所以誕生咗呢個名

我明呀，所以寂寞有時都未必係一年壞事
諗起農夫首寂莫是最無敵

一件壞事

咩狗？

I know that feel bro
同你經歷好接近

我淨係鍾意大狗

哈士奇來一隻唔該

攬住貓貓

所以上嚟叫吓春算
瞓醒又好似冇琴晚咁樣

唐狗

你自己買隻

你個名椒鹽得唔得

病到七彩 但男朋友掛住打機
種感覺寂寞過自己一個

但磨合咗咁耐都可以鍾意第二個
就證明佢唔係你要搵嘅人啦
唔好因爲一次失敗就抹殺其他機會啊

又唔好太依賴一個人，你想佢陪你睇醫生？

就算遇到同識到再多既人, 寂寞感都唔會消失

好殘忍

真 但兩個寂寞嘅人互相取暖都幾幸福

如果係燉 會唔會補啲

好辛苦

你做廚？

媽咪成日燉湯

你好寂寞？

每隔一排都會覺得好空虛 生存唔知為左咩？
今日又發作

咁正 咁要開多啲正面post

想佢陪我傾陣電話
琴日係街唔舒服佢都無送我返去

未諗通啫
諗通咗你就會覺得養狗好過養人
利申：以前有養過狗

我都會咁 就算同人哋傾計都會

例如有咩正面post可以開

真係唔好太依賴另一半
係咪熱戀期過咗？

等陣放工又準備返去撚狗

貓好似有啲係咁？
狗比較熱情

溝女做好人係on9

食下好野

你好多post都講嘢食

主人 我明啊

主人 收養我好冇呀

旅行post

你做咩事.... 寂寞？

係囉，仲抓我

好鍾意去旅行？

一年一兩次日本睇風景

日本幾好，不過日本人就麻麻

點解 假都好 幾有禮貌

你相處過就知，咁當然都有好嘅人

你覆得咁快

你都係啊，我放工

佢有即時通知

因為你咁啱都上緊連登

碌緊ig都見到通知

我又攬緊狗

攬緊貓

寂寞到 去緊旅行，發覺無人可以分享所見所聞

你可以喺到分享吓

肥唔肥

小小 好摸

都會有 打完飛機果種空虛……又要抹番地下啲精

想草肥隻狗

唔射紙巾？

狗要出街 太肥好難抱

我嗰隻大狗 抱唔起

住大屋

唔啦 想射得無拘無束

個人個濕鳩性格唔適合拍拖
但又好寂寞 可以點

唔係 由細養嗰陣唔知原來咁大

咁咪係囉

其實性格都冇得改

但我未準備好 亦唔想 自己過世

同唔啱嘅人過世仲辛苦

咁又係 無謂辛苦佢
自己濕鳩自己受

要長開冷氣？

係

你好老咩 咁快諗同人過世

長期自己一個食飯 一個出街 一個睇戲

唔好意思阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

記住6月9號出黎！

唔洗 唐狗嚟

秒回

寧缺勿濫

上緊連登......

唔係 相反好後生 但想白頭到老 唔想拍散拖

成日想一個人飲茶
但都唔可以叫咁多點心 好煩

後生真好.... 羨慕你

想識多D女性 朋友 中學果D真係好八婆

想砌牛肺西？

太多兄弟有少少dry

佢哋真實嗰面你見到又唔鍾意

邊到又咁多童話同緣份

佢地好小氣

叻wo
我無做過唔後既事

的確係冇 俾我ff吓啦

..... 我係絲

唔會掛，冇啦啦嬲你？

點心專門店好多2粒2粒叫

人係好易衝動做咗後悔嘅事

其實鍾意嘅話好易就一齊，唔洗追

我唔衝動

謝謝你

咁你點解會有後悔嘅事

metoo 有興趣交個朋友?

屌咗隻狗

戇鳩
但無一年同衝動有關

你係咪諗都冇諗就做咗

明天會更好

我冇鳩

冇，唔好意思

多謝你

唔係 見自己朋友同佢分完手之後 又po ig story 講勁難聽說話 有時人地講下笑 又係ig story 唔開名屌9人咁囉...

仲好細個？

女19 男18 所以話衣D年齡女性朋被都係不了 即係咁 唔關年齡事 係心智問題

唔使客氣
其實好多人好多時都好寂莫
搵下多d興趣
相信自己相信明天會更好

睇下人地旅行post放鬆下

關年齡事.....

我唔鍾意去旅行

睇緊開心速遞 笑死

我都係 我d朋友叫我去都冇去

Gay

巴打有冇睇大叔的愛

搞基ok?

真係唔鍾意 覺得勁攰

..... 我絲嚟

你都睇緊？

我冇覺得我人生唔好
只係突然好寂寞

好鍾意睇 成日想佢由830做到1030

我愛馬壯

馬壯嗰套大結局好撚耐你坐咗幾耐？

鐘意睇垃圾清比人鬧

好想試吓俾蓮蓮鬧

同埋勁中意睇畢打自己人 仲有古靈精探

我人生好好 但我好寂寞
有朋友 但feel到一個個疏遠緊 自問係自己冇心機經營
成日都好唔開心 好唔滿意自己
eg 唔肥 但追求model身材 最後好嬲自己 因為做唔到
好妒忌所有朋友 我想生得靚 想去外國讀書 想有家底支持可以為興趣揀科 想唔理其他人目光 想好多朋友 想做自己心目中好叻好勁嘅人
好想好似一個fd咁對自己冇咩要求 9fing又一day咁過
日日都好辛苦 好唔開心 好憎屋企人因為如果唔係驚佢地傷心 我一早自殺咗
唔想睬任何人 想瞓到唔使醒
究竟幾時可以解脫

咩事

去外國讀書好寂寞 唔好去
搵興趣揀科 讀完都會唔鍾意
人就係永遠唔識珍惜現狀，哈哈

M底

想俾佢督住個太陽穴鬧

突然好似一路追求既野好難做到 又迷失方向
你點處理？

樓主仲後生 經歷未夠啫。 放開懷抱（唔係叫你亂搞關係），經歷多d 個人就會變了...

寂寞應該拓闊生活圈子嘛 唔好淨係 攬隻狗啦

你所追求嘅 可能係你要求太高 太難做到

唔後生啦
寂寞係 就算一堆人圍住你你都依然感受空虛
可能忙啲會好啲 但我又唔係冇返工

俾隻狗你攬吓

好

咁冇啦，你純粹情緒到 ，可以試下搵d 喜好，分散下注意。我就去咗做運動 ，有fd煮嘢食，人人的解決方法唔同，試試佢，齋忙唔會令你開心架

你係咪咁返工鬧班細

返工放工無限loop
得返做gym算係最後精神寄托

我咪就係俾人鬧嗰班細

同你差唔多

你攬豬

其實返工同做運動，或者有其他嘢做緊就冇乜事
但一停落嚟就覺得寂寞

靈魂相伴

需要情感連繫

我隻狗b瞓咗

認真 想睇 有冇相

你都鍾意狗嗎

貓狗都中意

連狗都冇得攬

屋企有冇公仔？

貓好冷淡

相呢

跪求

好慘呀清

男人老狗買公仔返嚟會畀屋企人笑

冇相

男人老狗攬住公仔好似好cute

啊頭喺group狂鬧人冇人覆仲慘

男人老狗都需要溫暖

影

咁屋企人問你嗰陣你咁樣答 會點

好想比人鬧

最多差1 2歲

原來你都m底

會笑得更加勁

一係你答 女朋友送？

逼人影

做咗廿幾年a0孤獨狗 永遠都唔會有女朋友的

可能我估中㗎嘛

又唔好咁悲觀

有呀 佢好好所有野都好好 但就係冇愛佢既感覺 我會想對佢好d 但好似做既野係為做而做 唔係由心做想做 辛苦自己辛苦佢...但冇左佢又會好唔捨得

但點解你會唔捨得先？唔愛都會唔捨得？

影呀

你有咩問題

佢而家挨住我瞓著咗

好掛住前度隻狗

好想攬下同我一樣大的狗仔

求下你影啦

你掛住前度

唔飲酒

我嗰隻狗冇人咁大

瞓 明天再傾

俾狗屌

人本來就係寂寞

頂唔好咁啦
生命有涯阿，有就去啦諗咁多冇益
經歷或好或壞，都實際過連回憶都留唔到啊

咁樓主你又因乜解究

朋友拍拖/有家室 有時想搵個人傾下偈都冇

唔捨得佢既好 覺得自己唔會再遇到咁好既女仔

就算有個人陪你長傾，你哋冇感情交流都會寂寞

攬住狗嗰陣唔覺

早

我做咩事

但你又唔鍾意佢，你對佢好不如放佢走

想搵個會同我散步嘅女仔，幻想飯後行下消下飯氣傾下當日嘅生活點滴，拖住手行下坐下

咁你即係想搵個女朋友

都有需要嘅

咁做咩唔搵返個？

放左啦 依加好辛苦每日都好掛住佢 唔知係唔捨得定自己己經中意佢

扮工

放假

可能你真係鍾意咗佢
有時有啲嘢失去咗先識珍惜

咁好 好天放假真好

陪唔到你一世

冇人可以陪自己一世 除咗自己

你返緊工？

會特別想搵女flirt or 溝女

但過一段時間又會覺得咁做無意義 好空虛

所以習慣就好
趁有既時候珍惜啦

扮工放飯

食咩

對自己好啲

諗緊 好好天想去行山

自己想要咩我都會盡量滿足自己所以搞到咁

真係唔好亂咁嚟仲會後悔

需要學習珍惜同知足

你返緊工去咩行山

我又係咁...岩岩無左佢生活變得好空虛做咩都無心機 想玩交友APP但又怕自己做得更錯...
利申紅巴

想下 藍天白雲

唔好搵人攝時間啦，仲空虛

我仲喺床 感受唔到外面嘅美

起身已經lunch

我成日都係咁 佢其實俾左好多次機會我 但次次我都唔識珍惜 今次真係要失去了

同樓主一樣不過好多時因為自卑
亂諗野 搞到個人好唔開心

難得唔洗早起梗係瞓返夠本

咁當你下次遇到鍾意嘅人，就唔好再咁
如果唔係佢又會離開你

點解自卑？冇人完美㗎嘛

我自然醒都係7點

我都係 餵完狗b就瞓返

退休生活

咁正唔使做

食完lunch, 入黎圍爐

聽日要返工，退乜休生活

放假啊大佬

我食緊

平日放假好正 周圍食野都無咁迫

都係，少啲人
但係好想冬天快啲嚟

點解

你鍾意熱多過凍？

咁晏先食

sor 追完po發覺自膠

你而家返緊工？

無所謂 藍天就鐘意

係
扮工冗員

放平日咁好

冬天會唔會呢

有幾好？交換

返文職？

平時都有去行山？

應該都會

係咪同我去先

以前久唔久去 而家懶少咗

唉

半文半技術

我好耐冇行

而家又要返工，邊有時間

寂寞？

瞓足一日咩

迷失

我今日有出街

帶領你

好寂寞時可以點做

你而家應該早啲瞓

好天出街先無浪費個假期

Good Night

我

給我方向

Good morning

你？

你想要甚麼

港奴？

返9點半

咁晏 筍工

人工低仲筍唔筍

夠洗ok la返9半夢想

咁點解你唔轉工？

有諗過 不過收入穩定 好難

你返好早定好晏

8點

其實一個人最開心，因最自由。

咁點解你仲可以咁晏瞓玩命

但有時會寂寞 你明唔明

11點瞓 遲過多數遲到

你條友一定成日遲......

.....算員工福利？

你唔驚俾人炒㗎

炒咗邊個做 垃圾工

又唔好咁講 職業無分貴賤

痛。

一個人的心，再沒有了感覺。
連狗也會有情感，那我們是什麼。

沒有抹殺，只是再不會有去抹殺的機會。
因為心已掏空了。

睇得開 你應該都幾豁達

我們都是冷血的 不帶一點情感

睇得開放得開 冇嘢係唔捨得

咁做人先舒服

最後你發現 你想珍惜嘅回憶都冇

不是不帶，而是不懂再帶。

不擁有 也許從來沒擁有過

或許沒擁有過就不用去懂失去的痛。

Think Positive

失去了甚麼 其實得到過甚麼

其實每次見到你個名都想笑

佢send一個po關於一個女仔點解冇法再投入一段感情,而家我終於明,
我們大概是沒靈魂嘅軀殼

是的，沒有了靈魂但還是要好好的帶著軀殻走下去。

還能有機會看到她的po已經很好了。

好痛苦,當你同佢傾嘅時候
你發現全部感覺都唔同晒嘅時候
又唔知可以點做,真係好痛苦

係好耐之前仲熟嘅時候

冇女

其實有冇另一半都一樣

準備睡了

明天食傻

食親嗰啲都得好少肉

乜都食 但唔食鹼水

個口感有啲怪 同埋唔食紅豆但食綠豆

我都係食綠豆 準備好聽日後日大後日都傻

這只可以話是有緣無份，因了解而分開。無錯，知道事實可能好難過但這是命運。也總好過不了了之。

人生若只如初見。感覺就是這樣。

你今日一定唔洗返工啦

買完野食返屋企攬貓 你返工？

我喺公司食緊傻

周街都人 係室內仲好
今朝都食完傻 好飽

今日好忙 連登都冇時間上

有女追但好空虛，感受唔到愛

因為佢未到你理想對象要求啫

其實係

可能你追吓女感覺就唔一樣

返工充實好過扮工 時間過得快啲

無鍾意既人,同埋唔敢追人

咁你心目中理想對象係點

扮工時間都好快過㗎

夠理性就好

咁你搵個唔太愛你嘅女仔就得

好難架 碌完哂fb ig先過得一陣

我平時扮工都會有嘢做緊 只係慢慢做

其實寂莫就如自己一個吃火鍋

一餐半餐冇所謂 長期係咁咪寂寞

個心好似差咁d野..但又講唔出係乜野.

咁做自己

好似掏空咗咁？

其實自己一個又冇乜嘢 但有時啲情緒就係會出咗嚟

算好員工

咁你自己比個時間自己 幾耐之後就唔可以好似依家咁樣

我而家冇嘢啦 開喱個post嗰陣先咁
你唔會突然間好空虛？

咁我真係有嘢要做

收工？

空虛寂寞同凍

你就好 有狗攬

咁咪係囉 你都係一樣......

俾你攬吓 不過佢會咬陌生人

死臭肥閪 搞下你啲暗瘡先啦

由細到大都冇生過暗瘡.....

寂莫就如自己一個打飛機

我講笑姐 我夠鐘就唔會比自己傷心落去

但係可以射晒啲寂寞出嚟

你仲衰 係一段時間 失完戀定咩

喺屋企食緊飯

攬下狗咪幾好,我都攬緊
起碼我D狗狗永遠都唔會背叛我

每日一返到屋企就大叫我隻狗個名再攬住佢

我道德條太低 但人前要扮正常

正 過節屋企食

喺網絡咪可以做自己囉
所以你感情方面一定係亂咁嚟

你呢 食咗飯未

咁你又錯 有個好多年的女友

加上幾個女兵

有女朋友咁你又空虛

所以咪話亂咁嚟囉 你會愈嚟愈空虛

咁點算

好耐無攬過狗了咬吓都無咩所謂

其實寂莫

就算咁多人圍住你轉你都係空虛

好鬼痛佢仲好似bb咁牙痕

做咩

大家咁話

我冇好似你咁樣.... 唔好屈我

無人圍住我轉 曖昧下姐

咁你女朋友咪好慘

凡事必有因

你講啲唔講啲 定佢同你一樣

對的時間錯的人 versus 錯的時間對的人

咁勉強仲一齊做咩

分唔到手嫁喇唔係兩個人的事情了

29歲a0
同29歲未做過野一樣
唔會有人請

不過我潔身自愛 如知道個女係濫 我唔會屌有個想比我屌 我無屌

當你摺埋自己，諗下諗下，到一日忽然明白前度幾咁仆街，你就無野

但係咁樣有意思咩 你過幾年會後悔

我諗係咁上下 好似無乜野可以填滿佢咁

愛情又唔同事業

前度唔仆街

愛 但我又想玩下

如果女係CV 我諗投行向我招手

我初初都係覺得佢完美，分左手都覺得佢好好
但好死唔死俾我知道左個秘密，即刻無晒感覺

可能你會遇到一個人幫到你

搵個第二個啦 好快就唔會記得以前嘅嘢

有咩好玩 好悶

因為你無認真去玩

好易打爆機

你爆左未

點解你地咁犀利
我今年生日先覺得自己要搵返女朋友
一搵就發覺出事，三唔識七點令人鍾意你

唔玩 唔想玩 想認真 但唔得

你咩星座

你係咪冇吸引力？

記住 nothing to lose

有枝箭

我認我係
份人悶 又樣衰 又冇錢

唔知自己有無吸引力
畢業之後就全心專注炒賣，其他一概不理
朋友都唔多個

你幾歲

交心朋友都無？

玩app, 未約又要諗話題同佢傾
傾完出黎又俾人彈鐘
好辛苦
過去幾年我花時間落任何野都會有回報
但俾落人度，我覺得蝕到仆街

呢個就係有趣嘅地方

又唔好咁樣 每個人都有優點

客氣

你咩都唔理，又好似冇想搵女朋友咁，女朋友又點會出現

我講真的

愛情係唔付出感情先會得到.....

大過你

我都有呢個問題

哦

依家流行落酒吧 飲醉
上左床先再認識對方
但奉勸你，落得酒吧，自覺條件唔錯的女，一係你唔好尋根究底，一係就玩玩好啦

新思維
點解咁講？？

...... 唔好教壞人啦你
上咗床先認識對方，喱啲女屌吓就算啦

屌？鬆嘅個西

一定 哈哈

80後？

你第二句都講上咗床先啦

我講？

類似 你愈在意一個人愈得唔到

其實如果條女係肥底個閪都會冇咁緊，就算係處女，但瘦底就相反

你自己睇返

我幾時講上床 其他人黎 唔好屈我

食完做緊運動減肥

原來你係肥仔

教我增肥 please

係喎原來係第二個巴打講
唔好意思 睇錯 我錯

算啦你80後姐姐

唔係80後.... 哈哈

300磅

減完肥先有女朋友㗎！

完全同意 一放工就覺得好空虛

你係串我？

肥仔好似冇得罪你

有時放工 寧自己一個頹下都唔想同條女傾電話/facetime
當然 最好係放工同佢見面啦

應該係樣問題

食多啲宵夜好快肥

會搞到胃癌添

冇咁誇張吧

唔知幾歲青年每日飲食不定時，胃一直痛冇睇醫生，只食方間胃藥，最後頂唔順去睇醫生，末期胃癌要切胃

認真唔係串你

你啲脂肪足唔足料

我成日食 愈嚟愈瘦

奇怪地球上怎麼會沒有人看上我

我就係飲食唔定時所以瘦咗好多

我屌 脂肪係哂個肚 啤酒肚

總會有 會遇到的

手腳瘦？

其實肥仔都可以有女朋友....

腳小小肥 手真係瘦

我都想減下舊腩肉
d人話可以試食少d白飯。。。
但我唔食飯會死

咁你啲脂肪咪唔足料囉.....
你係食得多宵夜定點

所以係樣問題

應該關性格事？
樣喱啲嘢望兩望就順眼啦

飲得多可樂

我睇唔啱心上人 之前有 不過被拒絕左

我最憎飲.... 全部有氣都唔鍾意

拒絕好閒啫 再搵過個囉

真 但係會打擊自信嘛 本來都冇乜

憎可樂好喇 唔好僧我

幽默感都ok

愛多啲自己自信咪高啲囉

有冇做運動先.....

已經唔食飯 但舊腩肉冇變少

無。。。番工已經體力勞動

我愛自己

其實有時做吓運動個人冇咁易攰

做運動啦清 節食邊有用

真 節食又唔健康

但。。。 本身已經攰到唔想郁

自知動力同決心都未夠

咁你同我一齊做床上運動？

唔係有時候，係成日都好寂莫

唔好污染我個post

係屋企都做到

你諗埋一邊

你不如帶晒毛巾同套衫，咁放工咪可以直接去做gym我係咁

可以係床上做Yoga

攬吓狗b

頂 狗仔相呢 再唔比負皮你

唔洗一齊做 你有你做

唔介意負皮我

好似有雙人Yoga

潛先

我唔明點樣屌下就算
屌左就有感情

儘量享受單身

點解你咁自私

小小要求都叫唔到人幫手 我睇我都係死廢青 無撚用 我都係諗住自...

我諗住鼓勵吓你咋唔好

你做咩

我邊有

呢種鼓勵 應該無咩用。。

影張相 好似要你比個處我咁難

咁你都算係好男仔嘅 屌完有感情...
但唔好喺酒吧識女仔啦

why 利申 真係未去過

咁可以點鼓勵

我驚人認得我成日post隻狗喺ig

無架啦 只可以靠自己

好似我話想減舊腩肉 我自己都講左幾年 舊腩肉都仲係度

你去吓識女仔囉

咁你幫自己定吓目標囉
可能你又唔係太肥 先冇乜動力減？

的確唔太肥 係多左舊腩肉仔 有時阻住晒咁lor

tg

腩肉仔
點解個叫法咁得意的可以做連登名

有時收工累到唔想郁

咁舊肉 未夠大 咪叫住仔先lor

通常搬到去tg傾都冇乜嘢講

早啲瞓啦！我已經喺床

咁早又訓唔著

腩肥仔咁可愛唔好唔要佢

點會 我有點睡意

睇下。。
咁仲邊有動力去減

明明你話佢阻住晒你

我唔好，好差
唔會了，見過鬼怕黑

有時真係嫌佢阻住
唔通用貪佢有時可以 避震咩

妹妹

酒吧嘅人都係怕寂寞
咁你變返好咪得囉....

跑步嗰陣會唔會彈吓彈吓ff緊

點呀playboy哥哥

唔洗ff 我舊腩仔 係會有少少

我好認真

好認真咁玩

托住跑步。。。腩肉仔

咁大波妹咪好唔得閒

大波妹跑步應該好痛

咁都諗到 唔識俾反應你

唔著bra跑

冇

努力緊
酒吧怕寂寞都算，多手飯，我真係唔得

我認真人家不認真有什麼用

咩喎

仲痛啲

咁你以前又去酒吧識

人哋都認真玩火

你條友一定又放緊假

諗緊去邊

休一日 番一日 又休一日
我寧願番多日 工

去人地屋企清蒸比卡超

頹 日日都1條友

可唔可以話我知比卡超咩味

遲下有錢試埋小智係咩味

岩岩失戀無野做咪去
跟住一見鐘情

妹妹有無tg

妹妹我有

我個ac唔知點解入唔返同人共用

唔怪得... 好似咁靜啦

不過你睇吓我個名.... 哈哈

第一下以經見到...

原本想去你啲post搵返你 點知發現你冇開過

係...無開過POST 只係回POST多

點解你講嘢咁好笑.....

你唔會想開㗎咩

無咩特別野想呻 開遊記POST 又懶

清蒸巴

Hi 改咗名？

咁都幾好啊冇乜煩惱

我個ac突然間入唔到同你失聯

D煩惱 係源源不絕
呻完 都係要自已諗計搞番掂 自已硬食在心底咪算

聽日又休 要搵D野搞下 廢時咁悶....
一悶又會幻想埋D不切實際既野

點解你又休咁好我聽日都要返
但係呻完會舒服好多啊嘛

一見鍾情最唔可靠

逢紅就休
但.....真手停口停
但我成日都想周圍去 去多D地方

日薪計㗎？我紅日通常都要返
去囉 鍾意就去

係...日薪計
話去就去咩......又未有能力1個人用圍去

世界咁大 當你財力夠 一年去2次 都去唔到幾多地方

但你用晒啲錢去旅行咪儲唔到錢
有錢啲人真係會周圍飛，唔會淨係一年2次

我多數在線 除非瞓咗或者瓜咗

所以 我其實都係想 一年去一次(7日以上) 近近地 短既就偷日子ZIP下

寂寞就搵個好多野講既朋友吹下水
啲話題9唔答8 但係起碼有人傾下計

十八年冇鐘意過人，曾經以為自己好難鐘意人

咁你今日有冇去蒸比卡超食

你次次都係自己一個去？

預計 之後 番大6 既 都會係
我估都傾向 併團 併車 果類

出國外 就睇下有無FD岩 去 無既又上網併

讀書少 無辨法

人越大 朋友真係越少

無 咁殘忍

咁唔關讀書少事嘅 我都冇讀大學啦

自己一個去旅行應該幾自在 想去邊就去邊

咁你今日去咗邊

但 出到去 英文都搞唔掂呢
BTW 月底買左車飛 番大6行山影相 但... 又係一個人

食野 行街 打波
放假都係咁上下

學吓英文囉.... 有心唔怕遲
原來你鍾意埋影相嘅

學緊 由基本開始
又無話特別鐘意 出去走走 就影下相
有人陪既話 我可以好瘋狂

希望今次影到雲海 同 銀河 月相都計埋 睇天氣做人了

果陣個腦發熱
好撚開心
追到佢原本係我人生一大成就
但依家知道都是謊言

加油啦！
有人陪會幾瘋狂？
但一定要夾到同你一樣鍾意影相囉

想要的總會有

一齊咗好耐？
睇嚟佢幾靚 你會覺得一大成就
點發覺佢好多大話㗎

早晨丫
好彩之前去西藏有同行都係鐘意影相

打波唔叫我

好撚正

一陣維園見

接近 0度既氣溫走出去.....
鼻水都未停過 手凍腳凍
仲要俾睇唔到既野狗吠 換番黎

影完番歸 覺得 係用性命在拍攝 萬一俾隻狗食一啖真係 係咁先....

咩狗先 獒犬你就真係拜拜

係黑到咩到睇唔到 只係聽聲 只feel到越黎越近

一年多少少
佢當時係我眼中係完美
有時都會幻想下會同佢復合
有時又好掛住佢
佢狠下心唔會再見
然後有人鬼拍後尾枕爆左我聽中間同一開始發生所有野
佢就忽然係我個腦消失了

原來真係會有人咁鍾意影相....
冇後悔啦咁都俾你影到
下次再影多啲靚相

通常知道晒所有來龍去脈
到嗰個人好失望就唔會再愛了

唔怕啦 你曾經覺得好完美嘅人擁有過就夠
可能下一個女朋友你又會覺得完美呢

真係唔算特別鐘意 但無理由山長水遠去到 乜都唔做
趁仲叫後生 (應該仲可以咁叫) 瘋狂一下

之後我都會行多D山 影下景

我想學習影人 但...............

至少我知道鐘意一個人係點
果種心驚膽戰，刺激，興奮，其他女人俾唔到
當有一刻你覺得佢連發脾氣都好可愛，你可以為佢犧牲，你就真係愛上佢了

咁又係，用咁多時間冇可能唔影
好老咩你...我估你二十尾

哈哈 你周街影吓人會唔會俾人拉.....

我試過遇個一個咁對我嘅男仔
但最後我令佢太失望了...... 佢走了

但你咁樣太鍾意一個人 冇咗自己都唔係太好

上年3字頭啦 我人生到一半 架啦
係香港周街影 可能會 你知香港人係幾麻煩

咩到一半 仲有好多嘢未做㗎！珍惜時間
咁你都大我...一小段距離 哈哈

都係你唔好亂影 等陣唔見咗你

當60歲命 仲唔係一半 多左就賺左
的確好多野未做 重點係好多地方未去

好多人都係退休先開始去旅行
都唔算遲嘅五 六十歲

我見好多旅遊相影人都係咁影
但喺香港就可能麻煩少少

其實出到去出面 d人都未必鐘意俾人影
無啦啦拎住支鏡對住人 唔係一個尊重人既行為

拎長焦鏡會著數d 企遠d無咁覺眼

佢點令你失望
佢點解要走？

其實可唔可以影之前問下佢
影人群應該ok 單獨就唔多尊重

成日特登激嬲佢....
佢話覺得我只係享受人地好鍾意我，而唔係真係鍾意佢 所以佢就離開咗我

問左先就唔係果隻味道

你做咩事要特登激人地先....
但你鐘意佢嗎

有時覺得人哋因為我嬲，好有被愛嘅感覺
我都分唔清....所以算啦我個人好怪

咁你搵個朋友影佢 咁樣得唔得

咁似我ex
但我都係愛吃醋小鬼

你好鐘意食腩肉？

我中意食左你

嗰個男仔都係成日呷醋.....一開始真係好可愛
但耐咗佢嬲得多都覺得個心好攰

我想自己肥啲

你唔好同我爭佢

佢係喎ge

你走開啦你

我放我隻狗咬你

我500磅

快 我被虐狂

有代溝 唔係好明

之前果個都話要減肥 ...你就話想肥d..

如果腩仔有得轉移就好

搵個可以頂到, 咁你就fat fat

難啲囉 話搵就搵到咩

因為我愈嚟愈瘦....

腩肉轉移

即係你問咗你朋友可唔可以做你model先，咁你同佢出街嗰陣有意無意再影佢，唔得咩

你m底？

好似個波咁

不過我以後唔會再咁樣咁低b激人啦......又激走咗點算

600kg先啱

明明比卡超得6kg 仲輕過我隻狗

係喎 我都唔知

你應該叫清蒸卡比獸

比卡超最可愛

我無乜朋友

人夾人
可以成長，但做人做自己永遠係最開心，不是嗎？

有冇你咁可愛

應該人愈大愈係咁？我通常同啲同事fd

都係 如果要扮咪仲勉強
希望搵到個見我發脾氣都覺得我可愛嘅人

入馬會要check身份証

我俾人問係咪開始放暑假

未入過馬會..........

其他人唔知
我開始無咩興趣識下新朋友
同事黎講 做左咁多年都係果幾個 但又唔會一齊出去玩

食飯未

我想食左你

因為

原來你gay

啱啱做完gym 而家食有魚餅

原來係咁

我都有 煎鯪魚餅

同埋日日都返工，放假都想留喺屋企
最多放工去同啲同事食吓嘢

係咪同一個老母

仲係好寂寞點算

老豆煮

同一個老竇

我地放工都唔會一齊食野

我地番工目標只有一個

早d做完早d走 快快歸家

兄妹

但有時我買餸

搵人傾計

好難搵

買比卡超？

喺到傾

咁㗎咩
我返工成日同佢哋玩 因為有時工作真係好苦悶

餸

比卡超可以用嚟清蒸

你返工太悶傻咗？

放咗工啦今日忙到仆街

咁我地都係開開心心咁做野 但目標一

有咩野好得過辛勞完之後 番屋企嘆抖下

忙時間先快過

但係.. 弟弟我中意食炸野 我有個大膽的想法 可唔可以...

？

食炸比卡超

可以講咩好
最近同人講時事講到口到臭

食住比卡超快過啲

睇嚟你份工應該幾辛苦。。。
加油聽日返幾點啊

你實好大隻

都幾辛苦 張張錢 撕開都係 血與汗

聽日 8半出門口 但估計要收6點

上tg招 hahahahaha

咁份份工都有辛苦嘅地方嘅，加油啦

邊個要喺tg識另一半....咪玩啦

我 識男朋友 利申巴